做百佳狗也不吊，大家千其唔好中伏

幫百佳打散工，入面啲人閪到，係咁做金手指，臨時有事，已經好急咁通知，又話唔俾，話得臨時就梗係急，個垃圾竟然同我講我唔理你啦，係你唔岩，咁返散工既定義就係翻就翻，唔翻就唔翻，有通知有交帶已經算係咁，仲想人點，問佢小小野就吊撚哂鬼，慘過逼佢食屎，日日撩交嗌，但係吊起上黎就唔夠人講，走左去

即時發圍唔撈屌7佢啦 散工仲忍佢？

你似啲

梗係唔走啦，有野食食

狗也不屌

On9，求其一間炒散都有嘢食啦
酒店宴會食鮑魚食到你唔想食

為左食
做狗都肯

為左食，為左近屋企，做狗我願意

吊你老母